1137 港視前景

我覺得佢分析得幾好, 各位爸打點睇

amazon 值錢在cloud service

1137個網而家可以容納幾多人買野唔塞車

唔係話港視都會做cloud service,
但香港比較大規模既網購就只有HKTVmall, 仲有維基好有execution能力
食住肺炎個勢應該有得玩

可唔可以分享下你地當時估佢值幾錢?
你地base on what assumption?

又多左蚊啦

Go go go 仲有排去

歡呼啦!!! 尖叫啦!!!! 最強大最精準既鬼神媽咪哥又要重出江湖了!!!!!

最新港視業積.... 好過預期!

一直阻礙賺錢既派貨成本去到11.5% only....

ching唔好咁新落車住... 我睇仲有得升...

"global"夠聽日炒上太空了

ching 你咁熱情 1137 介唔介意分享下有幾多貨

嘩CHING 都賺咗幾十萬勒喎

ching可以走貨未

宜家12.92先入係咪on9

勁多大戶沽空.... 上次咁高 volume係二月.... 大家小心!